[無得揀] 成日埋怨父母點解要生你出黎既人

有無諗過如果你父母一早知你咁廢, 佢都會選擇唔生你

如果我唔廢呢

咁父母有咩理由會覺得自己個仔女會係叻仔？